# novel

- title: 俺が淫魔術で奴隷ハーレムを作る話
- title_zh: 我仰賴淫魔術建立了奴隸後宮
- title_tieba: 咱用吟魔立创建随从乐园
- author: 黒水蛇
- illust: 誉
- source: http://novel18.syosetu.com/n6061cm/
- cover: http://nox-novels.jp/wordpress/wp-content/uploads/2016/01/------------_1-1.jpg
- publisher: syosetu
- date: 2017-02-26T18:41:00+08:00
- status: 連載
- novel_status: 0x0100

## illusts


## publishers

- syosetu

## series

- name: 俺が淫魔術で奴隷ハーレムを作る話

## preface


```
這個是天使和魔族與人類以及亞人所居住的異世界。在那裏有一位男性被召喚出來。魔族告知該男子是為了收集魔力而被召喚過來，不過、該男子為了回收魔力而選擇的手段是「凌辱」。將女人調教成奴隸直到墮落為止。究竟那男子會朝向…。


標題有附加◆的話是含有色情場景　
※則是附有激烈的凌辱描寫
×則是有附加上除了主角以外第三者的女主角凌辱

※　ノクスノベルス様より書籍版発売中です！ 三巻は2／10発売予定。よろしくお願い致します！　※

天使と魔族と人間。そして亜人の住む異世界。其処へ呼び出された一人の男。魔族に魔力を集めるように告げられた男が回収手段として選んだのは「陵辱」　女を調教し奴隷に落とし行き着く先は…。
※誤字脱字の指摘はどんどんお願い致します。
タイトルに◆の付く話はエロシーンが　
※が付く話には激しい陵辱描写が　
×の付く話には主人公以外の第三者によるヒロインの陵辱があります。

天使/堕天使/竜娘/獣娘/エルフ/淫魔/使い魔/シスター/聖女/女勇者/機械娘/スライム娘/　などヒロイン多人数型のハーレム形成物語となっています。

※一三六話にて本編完結致しました。
```

## tags

- node-novel
- TS
- novel18
- syosetu
- ふたなり
- スライム
- ファンタジー
- メイド
- レイプ
- 一時的なNTR
- NTR
- 奴隷
- 強姦
- 快楽堕ち
- 書籍化
- 残酷な描写あり
- 淫語
- 男性向け
- 異種族ハーレム
- 監禁
- 第三者のヒロイン陵辱
- 触手
- 調教

# contribute

- 黑尋亦
- 暗風月
- 

# options

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 1
- startIndex: 1

## syosetu

- txtdownload_id:
- series_id:
- novel_id: n6061cm

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [narou18.nar.jp](https://narou18.nar.jp/search.php?text=%E4%BF%BA%E3%81%8C%E6%B7%AB%E9%AD%94%E8%A1%93%E3%81%A7%E5%A5%B4%E9%9A%B7%E3%83%8F%E3%83%BC%E3%83%AC%E3%83%A0%E3%82%92%E4%BD%9C%E3%82%8B%E8%A9%B1&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [小説情報](https://novel18.syosetu.com/novelview/infotop/ncode/n6061cm/)
- [石墨整合帖](https://shimo.im/docs/1CUShfWuAdMHJoFe/read)
- [譯名整合](https://shimo.im/docs/TFRNRXb4TuEgw1vd)
- [咱用吟魔立创建随从乐园吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E5%92%B1%E7%94%A8%E5%90%9F%E9%AD%94%E7%AB%8B%E5%88%9B%E5%BB%BA%E9%9A%8F%E4%BB%8E%E4%B9%90%E5%9B%AD&ie=utf-8 "咱用吟魔立创建随从乐园")
- https://drive.google.com/drive/folders/1Fw-AK-pHVGkWmBvVV19DiIDd6vDF5Y4q
- http://t.cn/EooW1kf
- 

